俾名校女友睇向西聞記

dllm仲以為佢會覺得新鮮，頂佢個肺無反應嘅